點解會有人話食得快係糟蹋緊啲食物

我覺得慢慢食先至咩味都冇
只有一口接住一口不停咁食
先表達到對美味食物嘅尊重
而且亦都係比自己味蕾一個衝擊
勁有滿足感 唯一一個缺點就係啲野好快食哂

排除對生理健康嘅影響

邊關事 食得快係易肥姐

成日聽到啲人話食得快根本冇食得出/嗒真啲味 嘥哂啲野

屌得快係糟蹋緊條女